咁重要都冇人提！每日消毒手機

你部手機日日跟住你四圍去
你戴緊口罩時佢冇戴
搭車、去廁所、office 所有細菌痴得就痴曬起上面
返到屋企你唔係想唔消毒下佢就咁就帶上床㩒電話再放枕頭邊訓覺下嘛？
一係你拎個保鮮袋笠住佢先拎出街

戴口罩 勤洗手 勤換口罩

1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線